如何回到當時？

？？？？？？？？？？？？？？？？

無人識接

打j可以

比你回到而改變唔到，又如何

利 問自己呢條問題十年

猶如情侶...

算吧啦邊有人識刀削

記憶可以

球員04奪標的那時，記憶可以

仲有冇人記得套戲

套劇好睇呀，雖然主角好演得好差

我覺得刀削唱得好聽過原唱

兩種風格 可能套劇播得多 覺得原唱版本好怪